邀請外國領事參加遊行有冇得諗?

一旦黑警血腥鎮壓，外國領事比黑警毆打，到時萬國聯軍就出師有名，一齊派兵入港維穩

藍絲：犯咗法就要拉，話知你係英女皇定美國總統

其實ok

人地彩你都哂氣

咁你有咩高見

咁撚串要拉鳩我地律政司司長？

人地 day off 仲會陪你搞咁多野
都係打份工啫

其實佢地唔會
佢地唔suppose干預他國內政

支那係咪都話你干預㗎喇，有分別咩

但人地有專業操守，唔會因為支那屈鳩佢地就做有違原則嘅事
所以話文明人係唔可以同生番講道理

無， 你快d去邀請佢地啦

唔好齋嗡當秘笈

去完大台
再行去外國領事館咪得

支那屈維權人士嗰陣,外國領使有時會去法庭但都畀人趕走

邀請佢哋去叫雞，然後就有理由引渡到大陸